[1001]置頂，明天早上港鐵不合作運動

置頂，明天早上港鐵不合作運動

我無野講

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

幫推

推

幾點

好

7：30？

幾點都要
keep住做

《不合作運動》聽日全部人MTR跳入閘

推置頂

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行